點睇古天奴真係可能去巴塞？？？

好似古天奴貼15m
佢咁有米

一過去保送聯賽冠軍喎

留係度浪費青春

咁好人好姐點會有疤唔踢走去踢臭鳩猁先

之後Nike會加大佢贊助

人往高處

Sad but true

拍戲去巴塞咪啱

真係可能

又有人貼錢轉會🤣🤣